武警問答實錄

市民問，武警九唔答八
市民問，武警乜都唔知
市民問，武警無限loop
市民問，武警答ererer...
市民問，武警听日繼續
武警記者會開嚟托7！！！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

簡體字？

唔係簡體人，手快快。會注意改善。